作為一個對唱歌有研究既人

我認為華語樂壇只有JJ無法超越
不服來辯